<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<object id="89feE5BG2DKk" classes="general-traceable-object paragraph" acceptedChildren=":Proteus-none" acceptedParents=":Proteus-document section">
  <properties>
    <stringProperty name=":Proteus-name" category="general"><![CDATA[Paragraph]]></stringProperty>
    <dateProperty name=":Proteus-date" category="general">2024-10-12</dateProperty>
    <stringProperty name="version" category="general"><![CDATA[1.0]]></stringProperty>
    <traceProperty name="created-by" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-author">
      <trace target="5jCxUoFfb23w" traceType=":Proteus-author"/>
    </traceProperty>
    <traceProperty name="sources" category="general" acceptedTargets="stakeholder" traceType=":Proteus-information-source"/>
    <markdownProperty name="text" category="detail"><![CDATA[- Solicitar citas online. Los usuarios serán capaces de visualizar los horarios de los profesionales, y qué franjas horarias están disponibles, para así poder decidir la mejor opción para estos. 


- Cambio de cita. En el caso de que al cliente le surja algún inconveniente que le impida asistir a la sesión, este podrá solicitar un cambio, si y sólo si, se realiza 24 horas antes de la cita, en otro caso, la sesión se establecerá como efectuada.


- Visualización de los distintos tipos de bonos. Es interesante para el cliente ser capaz de visualizar los distintos tipos de bonos que existen de cada departamento.


- Visualizar las sesiones realizadas y las restantes. En caso de que el cliente esté interesado en una extensión del bono, mediante una visualización de las sesiones finalizadas y restantes, este sabrá cuándo deberá realizar la compra.


- Pago online de las sesiones. La empresa está interesada en abrir la posibilidad de pagar de forma online para ofrecer al cliente un cierto grado de independencia.


- Información de usuario. Es interesante para el cliente tener un apartado donde podrá acceder a los informes tomados por los profesionales en las sesiones: dietas, entrenamientos, diagnósticos médicos...]]></markdownProperty>
    <traceProperty name="dependencies" category="dependencies" acceptedTargets="general-traceable-object" traceType=":Proteus-dependency"/>
    <markdownProperty name="comments" category="comments"><![CDATA[]]></markdownProperty>
  </properties>
  <children/>
</object>
